[超急推]大家唔好再傳FL7976！假㗎！

先睇南亞佬㗎車

認真睇發唔發覺車牌位怪怪地
再睇睇同款車高清版

好明顯車牌個位就唔同
南亞佬架車用假車牌蓋住真嗰個

入嚟幫手推啊！！！！

係喎

好擔心係借刀

推

求下大家幫推 唔好俾佢借刀

入嚟推好無

推上熱門啊！！！！

推 後面果個先真 因為做得呢d點會用真車牌..
上網9up屌鳩人都唔用真名啽

10月20日 大遊行 13億人民站起來！！！

跪求文宣進場幫手

中國戰線好重要

ok

假車牌嚟，未登記

假車牌……

Push

推喇好嗎

未登記嗰個係澳門網
雖然都應該係假牌

屌，叫人撕被遮住個塊牌啦

【轉自fb】

Twitter文宣手足，留意：

目前有人聲稱 襲擊岑子杰兇手係南亞人
小心同外國傳播資訊嘅時候
唔需要強調兇手族裔，費事畀人話我地racist
強調兇手係alleged pro-Beijing thugs就可以了

有兩塊野，假車牌

有冇車cam可能影到? 邊條街?

屌你老母岑子杰單野我要響國際新聞見到！

全世界同我落
#PrayForJimmy

好嬲？聽日要見到文宣砌成o既10.20, 你先對得住岑子杰

【再次有圖有真相】令街坊知道1020遊行嘅最佳方法

pish

呢招大家要記住，以後用假車牌冚住真車牌先好做野。
多謝南亞佬教導

推，好眼力

屌 chk 車cam!

推 唔好打錯其他人

咪咁懶單一個推
連埋文宣喇

摩擦力好高

民陣九龍大遊行

日期｜10 月 20 日（星期日）
時間｜1.30PM 集合
路線｜九龍尖沙咀梳士巴利花園 至 高鐵西九龍站

要推

別炒車 推

回覆速度太快了，請稍候再試。

push

回覆主題成功

多數用假牌或失車 , 轉個頭又有新聞話有車著火㗎喇

「邊個呃人」

轉頭開個分身嚟推

手足唔好俾人誤導啊

推啊推

專業犯罪集團點會俾人起到車牌
分分鐘連架車都係偷

push?

推！

明顯有兩塊車牌

831

堆

其實都唔駛估邊個做

何君堯

好眼力

好賤

犀利

點都要知道車主係邊個先

推

槍仇必報

612 721 811 831 929 101 新屋嶺 第二槍 緊急法

Po 錯圖tim fuck

屌

睇到有兩塊黃牌

尖沙咀遊行，南亞人襲擊，吹風裝修南亞地方，大家諗下有咩關係

屌，推

做得野點會用真車牌，連登仔直線思維笑撚到我

待觀察

入黎幫推行動post啦
［重要］做緊個連登小實驗 有興趣入一入黎

各位請注意！
本次襲擊事件純粹為個別人士
切勿將南亞裔人士定性為暴力分子
咁樣會令事件提升至種族歧視層面
如果今次事件係白人做嘅
唔通你哋要將所有白人定性為暴力分子？
據admin所知
有大量南亞前線巴打
所以千祈唔好歧視南亞人！！！

假車牌呀